Attribute 'extracted_content' is None or empty on CrawlResult object for https://www.hautpraxis-nuernberg.de/

--- Available Attributes (vars(result)) ---
{
  "_results": [
    "url='https://www.hautpraxis-nuernberg.de/' html='<!DOCTYPE html><html lang=\"de\"><head>\\n<base href=\"https://www.hautpraxis-nuernberg.de/cms/\">\\n\\t<meta http-equiv=\"X-UA-Compatible\" content=\"IE=edge,chrome=1\">\\n\\t<meta http-equiv=\"content-language\" content=\"de\">\\n\\t<meta name=\"format-detection\" content=\"telephone=no\">\\n\\n\\n\\t<meta http-equiv=\"cleartype\" content=\"on\">\\n<meta name=\"MobileOptimized\" content=\"320\">\\n<meta name=\"HandheldFriendly\" content=\"True\">\\n<meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\">\\n<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\\n\\n\\t\\n\\t\\n\\t\\n\\t\\n\\t<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" media=\"print\" href=\"css/print_css.css?v=1741251863\">\\n\\n\\t<link rel=\"shortcut icon\" href=\"https://www.hautpraxis-nuernberg.de/cms/favicon.ico?v=1741283461\" type=\"image/x-icon\">\\n\\t\\t<title>Private Hautarztpraxis in N\u00fcrnberg \u2013 Larisa Streikiene </title><link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"https://www.hautpraxis-nuernberg.de/cms/cache/vrl_startseite.css?v=1744015499\">\\n\\n\\t<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"https://www.hautpraxis-nuernberg.de/cms/cache/assets_css.css?v=1744015499\" id=\"assets_css\">\\n\\t\\n\\t\\t<script src=\"https://www.hautpraxis-nuernberg.de/cms/cache/cookieconsentjsincl.js\" type=\"text/javascript\"></script>\\n\\t\\n\\t\\t<script>\\n\\t\\t\\twindow.addEventListener(\"load\", function(){\\n\\t\\t\\t\\twindow.cookieconsent.initialise(\\n\\t\\n\\t\\t\\t\\t\\t{\"enabled\":true,\"cookie\":{\"name\":\"cookieconsent_status\",\"domain\":\"www.hautpraxis-nuernberg.de\",\"expiryDays\":14,\"secure\":true},\"content\":{\"message\":\"Um unsere Webseite f\\\\u00fcr Sie optimal zu gestalten und fortlaufend verbessern zu k\\\\u00f6nnen, verwenden wir ausschlie\\\\u00dflich technisch notwendige Cookies. Diese sind f\\\\u00fcr die Auslieferung der besuchten Webseite erforderlich.\",\"link-text\":\"Weitere Informationen zu Cookies erhalten Sie hier:\",\"link\":\"Datenschutzerkl\\\\u00e4rung\",\"href\":\"\\\\/datenschutz\",\"dismiss\":\"Schlie\\\\u00dfen\"},\"elements\":{\"messagelink\":\"<span id=\\\\\"cookieconsent:desc\\\\\" class=\\\\\"cc-message\\\\\">{{message}}<br\\\\/>{{link-text}} <a aria-label=\\\\\"datenschutzerklaerung\\\\\" tabindex=\\\\\"0\\\\\" class=\\\\\"cc-link\\\\\" href=\\\\\"{{href}}\\\\\" target=\\\\\"_blank\\\\\">{{link}}<\\\\/a><\\\\/span>\"},\"layout\":\"basic\",\"position\":\"bottom\",\"theme\":\"block\",\"palette\":{\"popup\":{\"background\":\"rgba(0,0,0,0.75)\",\"text\":\"#FFFFFF\",\"link\":\"#4DA6FF\"},\"button\":{\"background\":\"#777777\",\"border\":\"#FFFFFF\",\"text\":\"#FFFFFF\"}}}\\n\\t\\n\\t\\t\\t\\t)\\n\\t\\t\\t});\\n\\t\\t</script>\\n\\t\\n\\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.hautpraxis-nuernberg.de/\">\\n<meta name=\"description\" content=\"Herzlich willkommen in der privaten Hautarztpraxis in N\u00fcrnberg. Wir bieten moderne Hautmedizin mit individueller Beratung und pers\u00f6nlicher Betreuung.\">\\n<meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"application/xhtml+xml; charset=utf-8\">\\n<style></style></head>\\n\\n<body><div role=\"dialog\" aria-live=\"polite\" aria-label=\"cookieconsent\" aria-describedby=\"cookieconsent:desc\" class=\"cc-window cc-banner cc-type-info cc-theme-block cc-bottom cc-color-override--1965114135 \" style=\"\"><!--googleoff: all--><span id=\"cookieconsent:desc\" class=\"cc-message\">Um unsere Webseite f\u00fcr Sie optimal zu gestalten und fortlaufend verbessern zu k\u00f6nnen, verwenden wir ausschlie\u00dflich technisch notwendige Cookies. Diese sind f\u00fcr die Auslieferung der besuchten Webseite erforderlich.<br>Weitere Informationen zu Cookies erhalten Sie hier: <a aria-label=\"datenschutzerklaerung\" tabindex=\"0\" class=\"cc-link\" href=\"/datenschutz\" target=\"_blank\">Datenschutzerkl\u00e4rung</a></span><div class=\"cc-compliance\"><a aria-label=\"dismiss cookie message\" role=\"button\" tabindex=\"0\" class=\"cc-btn cc-dismiss\">Schlie\u00dfen</a></div><!--googleon: all--></div>\\n<div id=\"menu\" class=\"slideout-menu slideout-menu-right\">\\n\\t<div class=\"lw--header--style\"><ul class=\"list-unstyled mobile-menu-list\" style=\"display: block;\"><li><div class=\"mobile-navi-logo-button\"><img class=\"img-logo\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250306184903logo-icon.svg\" alt=\"\" title=\"\"><a href=\"javascript:;;\" class=\"mobil-menu-close\"><i class=\"fa fa-times close-menu\"></i></a></div></li> <li class=\"over active first\"><a href=\"/startseite/\" title=\"Startseite\" data-urlname=\"\" class=\"over active  link-forward\">Startseite</a></li><li class=\"subcat pos2\"><a href=\"javascript:;;\" title=\"Leistungen\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Leistungen<i class=\"fa fa-chevron-down\"></i></a><div class=\"dropdown-wrapper level-2\" style=\"display:none\"><ul class=\"\"><li class=\"pos-start \"><a data-urlname=\"\" href=\"/leistungen/\">Leistungen</a></li> <li class=\"first\"><a href=\"/leistungen/hautkrebsvorsorge/\" title=\"Hautkrebsvorsorge\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Hautkrebsvorsorge</a></li><li class=\"pos2\"><a href=\"/leistungen/operative-dermatologie/\" title=\"Operative Dermatologie\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Operative Dermatologie</a></li><li class=\"pos3\"><a href=\"/leistungen/lasertherapie/\" title=\"Lasertherapie\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Lasertherapie</a></li><li class=\"pos4\"><a href=\"/leistungen/aesthetische-dermatologie/\" title=\"\u00c4sthetische Dermatologie\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">\u00c4sthetische Dermatologie</a></li><li class=\"pos5\"><a href=\"/leistungen/klassische-dermatologie/\" title=\"Klassische Dermatologie\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Klassische Dermatologie</a></li><li class=\"pos6\"><a href=\"/leistungen/photodynamische-therapie-pdt/\" title=\"Photodynamische Therapie (PDT)\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Photodynamische Therapie (PDT)</a></li><li class=\"pos7\"><a href=\"/leistungen/phlebologie/\" title=\"Phlebologie\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Phlebologie</a></li>  <li class=\"last\"><a href=\"/leistungen/allergologie/\" title=\"Allergologie\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Allergologie</a></li></ul></div></li><li class=\"subcat pos3\"><a href=\"javascript:;;\" title=\"\u00dcber mich\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">\u00dcber mich<i class=\"fa fa-chevron-down\"></i></a><div class=\"dropdown-wrapper level-2\" style=\"display:none\"><ul class=\"\">   <li class=\"first\"><a href=\"/ueber-mich/larisa-streikiene/\" title=\"Larisa Streikiene\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Larisa Streikiene</a></li></ul></div></li><li class=\"subcat pos4\"><a href=\"javascript:;;\" title=\"Praxis\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Praxis<i class=\"fa fa-chevron-down\"></i></a><div class=\"dropdown-wrapper level-2\" style=\"display:none\"><ul class=\"\"> <li class=\"first\"><a href=\"/praxis/aktuelles/\" title=\"Aktuelles\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Aktuelles</a></li><li class=\"pos2\"><a href=\"/praxis/philosophie/\" title=\"Philosophie\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Philosophie</a></li><li class=\"pos3\"><a href=\"/praxis/sprechzeiten/\" title=\"Sprechzeiten\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Sprechzeiten</a></li>  <li class=\"last\"><a href=\"/praxis/anfahrt/\" title=\"Anfahrt\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Anfahrt</a></li></ul></div></li><li class=\"pos5\"><a href=\"/kontakt/\" title=\"Kontakt\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Kontakt</a></li><li class=\"pos6\"><a href=\"/impressum/\" title=\"Impressum\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Impressum</a></li>  <li class=\"last\"><a href=\"/datenschutz/\" title=\"Datenschutz\" data-urlname=\"\" class=\" link-forward\">Datenschutz</a></li></ul></div>\\n</div>\\n<div id=\"panel\" class=\"tpl-vrl_startseite slideout-panel slideout-panel-right\" style=\"--PANEL-WIDTH:1080px; --HEADER-HEIGHT:87px\">\\n\\t\\n\\t\\n\\t\\t\\t\\n\\t\\n    \\n  \\n    \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section13\" class=\"lw--header--style section-header header-varianten standard section-version-style-2f899c123f94fceca4332dd924ca7d11\" name=\"header_varianten.standard.static\" data-template=\"\" template-type=\"header\">\\n\\t\\t\\n\\t<header>\\n\\t\\t<div class=\"container desktop\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"row\">\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md-2 col-logo\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-logo\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t    <div class=\"logo\"><a href=\"/\" class=\"link-logo\"><img class=\"img-logo\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250306184547streikiene_logo.svg\" alt=\"\" title=\"\"></a></div>\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md-10 col-navi\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-navi wrapper-icons\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t<nav id=\"mainnavi\"><ul class=\"ul_mainnavi_1_e1 \"><li class=\"over first\"><a href=\"/startseite/\" title=\"Startseite\" data-urlname=\"\"><span class=\"home-icon\"></span><span class=\"menu-text\">Startseite</span></a></li><li class=\"subcat pos2\"><a href=\"/leistungen/\" title=\"Leistungen\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Leistungen</span></a><span class=\"submenu-icon\"></span><ul class=\"ul_mainnavi_1_e2 \"><li class=\"first\"><a href=\"/leistungen/hautkrebsvorsorge/\" title=\"Hautkrebsvorsorge\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Hautkrebsvorsorge</span></a></li><li class=\"pos2\"><a href=\"/leistungen/operative-dermatologie/\" title=\"Operative Dermatologie\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Operative Dermatologie</span></a></li><li class=\"pos3\"><a href=\"/leistungen/lasertherapie/\" title=\"Lasertherapie\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Lasertherapie</span></a></li><li class=\"pos4\"><a href=\"/leistungen/aesthetische-dermatologie/\" title=\"\u00c4sthetische Dermatologie\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">\u00c4sthetische Dermatologie</span></a></li><li class=\"pos5\"><a href=\"/leistungen/klassische-dermatologie/\" title=\"Klassische Dermatologie\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Klassische Dermatologie</span></a></li><li class=\"pos6\"><a href=\"/leistungen/photodynamische-therapie-pdt/\" title=\"Photodynamische Therapie (PDT)\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Photodynamische Therapie (PDT)</span></a></li><li class=\"pos7\"><a href=\"/leistungen/phlebologie/\" title=\"Phlebologie\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Phlebologie</span></a></li><li class=\"last\"><a href=\"/leistungen/allergologie/\" title=\"Allergologie\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Allergologie</span></a></li></ul></li><li class=\"subcat pos3\"><a href=\"/ueber-mich/\" title=\"\u00dcber mich\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">\u00dcber mich</span></a><span class=\"submenu-icon\"></span><ul class=\"ul_mainnavi_1_e2 \"><li class=\"first\"><a href=\"/ueber-mich/larisa-streikiene/\" title=\"Larisa Streikiene\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Larisa Streikiene</span></a></li></ul></li><li class=\"subcat pos4\"><a href=\"/praxis/\" title=\"Praxis\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Praxis</span></a><span class=\"submenu-icon\"></span><ul class=\"ul_mainnavi_1_e2 \"><li class=\"first\"><a href=\"/praxis/aktuelles/\" title=\"Aktuelles\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Aktuelles</span></a></li><li class=\"pos2\"><a href=\"/praxis/philosophie/\" title=\"Philosophie\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Philosophie</span></a></li><li class=\"pos3\"><a href=\"/praxis/sprechzeiten/\" title=\"Sprechzeiten\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Sprechzeiten</span></a></li><li class=\"last\"><a href=\"/praxis/anfahrt/\" title=\"Anfahrt\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Anfahrt</span></a></li></ul></li><li class=\"last\"><a href=\"/kontakt/\" title=\"Kontakt\" data-urlname=\"\"><span class=\"menu-text\">Kontakt</span></a></li></ul></nav>\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"icon_navi \">\\n                                                                        <a href=\"tel:+495031705120\" title=\"\" target=\"_self\">\\n                                            <i class=\"icon fas fa-phone-alt\"></i><span class=\"text\">Telefon 05031 70512-0</span>                        </a>\\n                        </div>\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t\\t<div class=\"container mobile\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"row\">\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md-12 col-logo\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-logo\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t    <div class=\"logo\"><a href=\"/\" class=\"link-logo\"><img class=\"img-logo\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250306184553streikiene_logo.svg\" alt=\"\" title=\"\" width=\"818\" height=\"235\"></a></div>\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md-12 col-navi\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-navi wrapper-icons\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"icon_navi \">\\n                                                                        <a href=\"tel:+495031705120\" title=\"\" target=\"_self\">\\n                                            <i class=\"icon fas fa-phone-alt\"></i><span class=\"text\">Telefon 05031 70512-0</span>                        </a>\\n                        </div>\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-mobile-menu\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t<a href=\"javascript:;;\" class=\"mobile-menu hidden-sm hidden-md hidden-lg\"><i class=\"fa fa-bars\"></i></a>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t</header>\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section2\" class=\"lw--dynamic--style section-slider standard section-version-style-e81e54043cc0bc85b37cf04399c7c320\" name=\"slider.standard\" data-template=\"\" template-type=\"slider\">\\n\\t\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"container\">\\n\\t\\t<div class=\"row\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\t\\t\\t\\n\\t\\t\\t\\t\\n\\t\\t\\t\\n\\t\\n    \\n  \\n          <script>\\n      //START GENERATE TEMPLATE CONFIG JSON\\n      if (typeof SLIDERV1 === \\'undefined\\') {\\n        var SLIDERV1=[];\\n      }\\n      SLIDERV1.push({\"select_template\":\"slider-v1\",\"ueberschrift_konfiguration\":\"Slider\",\"ueberschrift_eingabebereich\":\"Slider (Bildgr\\\\u00f6\\\\u00dfe 1900*1000)\",\"new_button_text\":\"Bild hinzuf\\\\u00fcgen\",\"input\":\"disabled\",\"link\":\"disabled\",\"textarea\":\"disabled\",\"html\":\"disabled\",\"input_bezeichnung\":\"\",\"link_bezeichnung\":\"\",\"textarea_bezeichnung\":\"\",\"html_bezeichnung\":\"\",\"ausgabe_quality\":\"100\",\"ausgabe_width\":\"1900\",\"ausgabe_height\":\"1000\",\"ausgabe_caption\":\"enabled\",\"eingabe_caption\":\"enabled\",\"image\":\"enabled\",\"break\":\"disabled\",\"sortierung\":\"1\",\"article\":\"disabled\",\"article_date\":\"disabled\",\"article_time_control\":\"disabled\",\"speed\":{\"value\":\"1200\",\"description\":\"animation in (ms)\",\"item_typeID\":\"1\"},\"pause\":{\"value\":\"5000\",\"description\":\"animation in (ms)\",\"item_typeID\":\"1\"},\"auto\":{\"value\":\"true\",\"select_value\":[\"true\",\"false\"],\"default_value\":\"true|false\",\"description\":\"\",\"item_typeID\":\"3\"},\"mode\":{\"value\":\"fade\",\"select_value\":[\"fade\",\"slide\",\"loop\"],\"default_value\":\"fade|slide|loop\",\"description\":\"\",\"item_typeID\":\"3\"},\"select_backend_template\":\"default.html\",\"maximal_entries\":\"0\",\"html_teaser_bezeichnung\":\"\",\"action\":\"submit\",\"html_teaser\":\"disabled\"});\\n      //END GENERATE TEMPLATE CONFIG JSON\\n      </script>\\n              <div class=\"splide splide-slider splide-slider-v1 splide--fade splide--ltr splide--draggable is-active is-initialized\" role=\"group\" id=\"splide01\" aria-roledescription=\"carousel\">\\n\\t<div class=\"splide__arrows splide__arrows--ltr\"><button class=\"splide__arrow splide__arrow--prev\" type=\"button\" aria-label=\"Go to last slide\" aria-controls=\"splide01-track\"><svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" viewBox=\"0 0 40 40\" width=\"40\" height=\"40\" focusable=\"false\"><path d=\"m15.5 0.932-4.3 4.38 14.5 14.6-14.5 14.5 4.3 4.4 14.6-14.6 4.4-4.3-4.4-4.4-14.6-14.6z\"></path></svg></button><button class=\"splide__arrow splide__arrow--next\" type=\"button\" aria-label=\"Next slide\" aria-controls=\"splide01-track\"><svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" viewBox=\"0 0 40 40\" width=\"40\" height=\"40\" focusable=\"false\"><path d=\"m15.5 0.932-4.3 4.38 14.5 14.6-14.5 14.5 4.3 4.4 14.6-14.6 4.4-4.3-4.4-4.4-14.6-14.6z\"></path></svg></button></div><div class=\"splide__track splide__track--fade splide__track--ltr splide__track--draggable\" data-slideout-ignore=\"\" id=\"splide01-track\" style=\"padding-left: 0px; padding-right: 0px;\" aria-live=\"off\" aria-atomic=\"true\">\\n\\t\\t<div class=\"splide__list\" id=\"splide01-list\" role=\"presentation\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"splide__slide teaser-box is-active is-visible\" id=\"splide01-slide01\" role=\"tabpanel\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 of 2\" style=\"width: calc(100%); transition: opacity 1200ms cubic-bezier(0.25, 1, 0.5, 1);\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"teaser-media\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t<img class=\"colorbox-thumbnail\" alt=\"Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1900x1000-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-390x205-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-500x263-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-767x404-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-991x522-1-85.webp 991w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1199x631-1-90.webp 1199w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1400x737-1-90.webp 1400w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1679x884-1-90.webp 1679w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1900x1000-1-90.webp 1900w\" width=\"1080\" height=\"568\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"splide__slide teaser-box is-next\" id=\"splide01-slide02\" role=\"tabpanel\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 of 2\" aria-hidden=\"true\" style=\"width: calc(100%); transition: opacity 1200ms cubic-bezier(0.25, 1, 0.5, 1);\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"teaser-media\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t<img class=\"colorbox-thumbnail\" alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1900x1000-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-390x205-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-500x263-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-767x404-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-991x522-1-85.webp 991w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1199x631-1-90.webp 1199w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1400x737-1-90.webp 1400w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1679x884-1-90.webp 1679w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1900x1000-1-90.webp 1900w\" width=\"1080\" height=\"568\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t</div>\\n<ul class=\"splide__pagination splide__pagination--ltr\" role=\"tablist\" aria-label=\"Select a slide to show\"><li role=\"presentation\"><button class=\"splide__pagination__page is-active\" type=\"button\" role=\"tab\" aria-controls=\"splide01-slide01\" aria-label=\"Go to slide 1\" aria-selected=\"true\"></button></li><li role=\"presentation\"><button class=\"splide__pagination__page\" type=\"button\" role=\"tab\" aria-controls=\"splide01-slide02\" aria-label=\"Go to slide 2\" tabindex=\"-1\"></button></li></ul></div>\\n          \\n  \\n\\n\\n\\n\\t\\n\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t</div>\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section29\" class=\"lw--content--style section-text-text standard section-version-style-0\" name=\"text_text.standard\" data-template=\"\" template-type=\"content\">\\n\\t\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"container\">\\n\\t\\t<div class=\"row\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"col-md-12 headline\">\\n\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<h1 style=\"text-align: center;\">Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa&nbsp;Streikiene</h1>\\n<h2 style=\"text-align: center;\">Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie</h2>\\n\\t</div>\\n\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<p>Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit.</p>\\n\\t</div>\\n\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<p>Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden.</p>\\n\\t</div>\\n\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t</div>\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section24\" class=\"lw--content--style section-bild-text standard section-version-style-d471b48f5d72e21c36555087fd4c78fe\" name=\"bild_text.standard\" data-template=\"\" template-type=\"content\">\\n        \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n    <div class=\"container\">\\n        <div class=\"row\">\\n            <div class=\"col-md\">\\n                \\n\\n\\n\\n<div class=\"content-image\">\\n\\t<img class=\"img-responsive image_bg \" alt=\"Larisa Streikinene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie\" title=\"Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1500x1500-1-90.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-390x390-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-500x500-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-767x767-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-991x991-1-85.webp 991w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1199x1199-1-90.webp 1199w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1400x1400-1-90.webp 1400w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1500x1500-1-90.webp 1500w\" width=\"1080\" height=\"1080\">\\n</div>\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n            </div>\\n            <div class=\"col-md\">\\n                \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<h3>Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene</h3>\\n<h4>Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie</h4>\\n<p>Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen.</p>\\n<p>Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen.</p>\\n<p>Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand.</p>\\n<p>Ich freue mich, Sie kennenzulernen!</p>\\n<p><a class=\"button-secondary\" href=\"/ueber-mich/larisa-streikiene/\">Larisa Streikiene</a></p>\\n\\t</div>\\n\\n            </div>\\n        </div>\\n    </div>\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section31\" class=\"lw--content--style section-text standard section-version-style-db429aa7e1ff7a926de871d891932a5b\" name=\"text.standard\" data-template=\"\" template-type=\"content\">\\n        \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n    <div class=\"container\">\\n        <div class=\"row\">\\n            <div class=\"col-md\">\\n               \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<h2 style=\"text-align: center;\">Ihre Haut in besten H\u00e4nden</h2>\\n<ul>\\n<li><strong>Individuelle Beratung &amp; Behandlung:</strong> Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden.</li>\\n<li><strong>Moderne Technik &amp; schonende Verfahren:</strong> Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit.</li>\\n<li><strong>Pers\u00f6nliche Betreuung &amp; vertrauensvolle Atmosph\u00e4re:</strong> In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent.</li>\\n</ul>\\n\\t</div>\\n\\n            </div>\\n        </div>\\n     </div>\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section26\" class=\"lw--content--style section-text standard section-version-style-1abd26e1a930ae33656b4c7d6d76bfc2\" name=\"text.standard\" data-template=\"\" template-type=\"content\">\\n        \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n    <div class=\"container\">\\n        <div class=\"row\">\\n            <div class=\"col-md\">\\n               \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<h2 style=\"text-align: center;\">Leistungsspektrum</h2>\\n\\t</div>\\n\\n            </div>\\n        </div>\\n     </div>\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section25\" class=\"lw--content--style section-teaser section-version-style-9c8c1fa3df446f7c8e9fbefcf2b851fe\" name=\"teaser_variante_03\" data-template=\"\" template-type=\"teaser\">\\n\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"container\">\\n\\t\\t<div class=\"row\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\n\\t\\t\\t\\n\\t\\n    \\n  \\n          <script>\\n      //START GENERATE TEMPLATE CONFIG JSON\\n      if (typeof TEASERLISTING === \\'undefined\\') {\\n        var TEASERLISTING=[];\\n      }\\n      TEASERLISTING.push({\"section\":\"teaser_variante_03\",\"select_template\":\"teaser_listing\",\"select_backend_template\":\"teaser.html\",\"ueberschrift_konfiguration\":\"Leistungen\",\"ueberschrift_eingabebereich\":\"Leistungen (Bildgr\\\\u00f6\\\\u00dfe 800 x 540px)\",\"input\":\"disabled\",\"link\":\"enabled\",\"textarea\":\"enabled\",\"html\":\"disabled\",\"input_bezeichnung\":\"\",\"link_bezeichnung\":\"Link\",\"textarea_bezeichnung\":\"Titel\",\"html_bezeichnung\":\"Beschreibung HTML\",\"ausgabe_quality\":\"100\",\"ausgabe_width\":\"800\",\"ausgabe_height\":\"540\",\"ausgabe_caption\":\"enabled\",\"eingabe_caption\":\"enabled\",\"image\":\"enabled\",\"break\":\"disabled\",\"sortierung\":\"1\",\"article\":\"disabled\",\"article_date\":\"disabled\",\"article_time_control\":\"disabled\",\"flyout_type\":{\"value\":\"content\",\"select_value\":[\"flyout\",\"content\"],\"default_value\":\"flyout|content\",\"description\":\"Flyout Typ(flyout\\\\/content)\",\"item_typeID\":\"3\"},\"text_link\":{\"value\":\"hide\",\"select_value\":[\"show\",\"hide\"],\"default_value\":\"show|hide\",\"description\":\"Link button (einblenden\\\\/ausblenden)\",\"item_typeID\":\"3\"},\"lightbox\":{\"value\":\"disabled\",\"select_value\":[\"enabled\",\"disabled\"],\"default_value\":\"enabled|disabled\",\"description\":\"Bild gro\\\\u00df in lightbox \\\\u00f6ffnen (Aktivieren\\\\/Deaktivie\",\"item_typeID\":\"3\"},\"image_position\":{\"value\":\"1\",\"select_value\":[\"1\",\"2\",\"3\",\"4\"],\"default_value\":\"1|2|3|4\",\"description\":\"Bildposition\",\"item_typeID\":\"3\"},\"new_button_text\":\"neuen Eintrag hinzuf\\\\u00fcgen\",\"maximal_entries\":\"0\",\"html_teaser_bezeichnung\":\"\",\"action\":\"submit\",\"html_teaser\":\"disabled\"});\\n      //END GENERATE TEMPLATE CONFIG JSON\\n      </script>\\n              <div class=\"teaser_listing\">\\n    <div class=\"teaser-wrapper\">\\n        \\t\\t\\n                            <div class=\"teaser-col col\">\\n                    <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'/leistungen/hautkrebsvorsorge/\\',\\'_self\\')\">\\n                                                                                                                                \\n                                                                \\n                                                                  \\n                                                                    <div class=\"teaser-media\">\\n                                                                                    \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n                                    <img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\" height=\"729\">\\n                                                                                           \\n                                             \\n                        </div> \\n                               \\n                                            <div class=\"teaser-content\"> \\n                                                        <div class=\"teaser-head\">\\n                                                                                                                                <div class=\"teaser-subheadline\">Hautkrebsvorsorge</div>\\n                                                                                            </div>\\n                                                         \\n                                                                                       \\n                                                 \\n                        </div>                     \\n                    </div> \\n                </div>                \\n                                    \\t\\t\\n                            <div class=\"teaser-col col\">\\n                    <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'/leistungen/operative-dermatologie/\\',\\'_self\\')\">\\n                                                                                                                                \\n                                                                \\n                                                                  \\n                                                                    <div class=\"teaser-media\">\\n                                                                                    \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n                                    <img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\" height=\"729\">\\n                                                                                           \\n                                             \\n                        </div> \\n                               \\n                                            <div class=\"teaser-content\"> \\n                                                        <div class=\"teaser-head\">\\n                                                                                                                                <div class=\"teaser-subheadline\">Operative Dermatologie</div>\\n                                                                                            </div>\\n                                                         \\n                                                                                       \\n                                                 \\n                        </div>                     \\n                    </div> \\n                </div>                \\n                                    \\t\\t\\n                            <div class=\"teaser-col col\">\\n                    <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'/leistungen/lasertherapie/\\',\\'_self\\')\">\\n                                                                                                                                \\n                                                                \\n                                                                  \\n                                                                    <div class=\"teaser-media\">\\n                                                                                    \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n                                    <img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\" height=\"729\">\\n                                                                                           \\n                                             \\n                        </div> \\n                               \\n                                            <div class=\"teaser-content\"> \\n                                                        <div class=\"teaser-head\">\\n                                                                                                                                <div class=\"teaser-subheadline\">Lasertherapie</div>\\n                                                                                            </div>\\n                                                         \\n                                                                                       \\n                                                 \\n                        </div>                     \\n                    </div> \\n                </div>                \\n                                    \\t\\t\\n                            <div class=\"teaser-col col\">\\n                    <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'/leistungen/aesthetische-dermatologie/\\',\\'_self\\')\">\\n                                                                                                                                \\n                                                                \\n                                                                  \\n                                                                    <div class=\"teaser-media\">\\n                                                                                    \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n                                    <img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\" height=\"729\">\\n                                                                                           \\n                                             \\n                        </div> \\n                               \\n                                            <div class=\"teaser-content\"> \\n                                                        <div class=\"teaser-head\">\\n                                                                                                                                <div class=\"teaser-subheadline\">\u00c4sthetische Dermatologie</div>\\n                                                                                            </div>\\n                                                         \\n                                                                                       \\n                                                 \\n                        </div>                     \\n                    </div> \\n                </div>                \\n                                    \\t\\t\\n                            <div class=\"teaser-col col\">\\n                    <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'/leistungen/klassische-dermatologie/\\',\\'_self\\')\">\\n                                                                                                                                \\n                                                                \\n                                                                  \\n                                                                    <div class=\"teaser-media\">\\n                                                                                    \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n                                    <img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\" height=\"729\">\\n                                                                                           \\n                                             \\n                        </div> \\n                               \\n                                            <div class=\"teaser-content\"> \\n                                                        <div class=\"teaser-head\">\\n                                                                                                                                <div class=\"teaser-subheadline\">Klassische Dermatologie</div>\\n                                                                                            </div>\\n                                                         \\n                                                                                       \\n                                                 \\n                        </div>                     \\n                    </div> \\n                </div>                \\n                                    \\t\\t\\n                            <div class=\"teaser-col col\">\\n                    <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'/leistungen/photodynamische-therapie-pdt/\\',\\'_self\\')\">\\n                                                                                                                                \\n                                                                \\n                                                                  \\n                                                                    <div class=\"teaser-media\">\\n                                                                                    \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n                                    <img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\" height=\"729\">\\n                                                                                           \\n                                             \\n                        </div> \\n                               \\n                                            <div class=\"teaser-content\"> \\n                                                        <div class=\"teaser-head\">\\n                                                                                                                                <div class=\"teaser-subheadline\">Photodynamische Therapie</div>\\n                                                                                            </div>\\n                                                         \\n                                                                                       \\n                                                 \\n                        </div>                     \\n                    </div> \\n                </div>                \\n                                    \\t\\t\\n                            <div class=\"teaser-col col\">\\n                    <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'/leistungen/phlebologie/\\',\\'_self\\')\">\\n                                                                                                                                \\n                                                                \\n                                                                  \\n                                                                    <div class=\"teaser-media\">\\n                                                                                    \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n                                    <img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\" height=\"729\">\\n                                                                                           \\n                                             \\n                        </div> \\n                               \\n                                            <div class=\"teaser-content\"> \\n                                                        <div class=\"teaser-head\">\\n                                                                                                                                <div class=\"teaser-subheadline\">Phlebologie</div>\\n                                                                                            </div>\\n                                                         \\n                                                                                       \\n                                                 \\n                        </div>                     \\n                    </div> \\n                </div>                \\n                                    \\t\\t\\n                            <div class=\"teaser-col col\">\\n                    <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'/leistungen/allergologie/\\',\\'_self\\')\">\\n                                                                                                                                \\n                                                                \\n                                                                  \\n                                                                    <div class=\"teaser-media\">\\n                                                                                    \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n                                    <img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\" height=\"729\">\\n                                                                                           \\n                                             \\n                        </div> \\n                               \\n                                            <div class=\"teaser-content\"> \\n                                                        <div class=\"teaser-head\">\\n                                                                                                                                <div class=\"teaser-subheadline\">Allergologie</div>\\n                                                                                            </div>\\n                                                         \\n                                                                                       \\n                                                 \\n                        </div>                     \\n                    </div> \\n                </div>                \\n                                        </div>\\n</div>\\n          \\n  \\n\\n\\n\\n\\t\\n\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t</div>\\t\\t\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section32\" class=\"lw--content--style section-text-text standard section-version-style-540a78d9abee84357fae4274627107a1\" name=\"text_text.standard\" data-template=\"\" template-type=\"content\">\\n\\t\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"container\">\\n\\t\\t<div class=\"row\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"col-md-12 headline\">\\n\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<h2 style=\"text-align: center;\">Weitere Leistungen</h2>\\n\\t</div>\\n\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<ul>\\n<li>Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs)</li>\\n<li>Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten</li>\\n<li>Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale)</li>\\n<li>Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren</li>\\n</ul>\\n\\t</div>\\n\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<ul>\\n<li>Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase)</li>\\n<li>Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage</li>\\n<li>Liposuktion (Fettabsaugung)</li>\\n<li>Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider</li>\\n<li>Narbenkorrektur</li>\\n<li>Wundbehandlung</li>\\n</ul>\\n\\t</div>\\n\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t</div>\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section28\" class=\"lw--content--style section-text text-01 standard static section-version-style-0\" name=\"text_50001.standard.static\" data-template=\"\" template-type=\"content\">\\n        \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n    \\n    <div class=\"container\">\\n        <div class=\"row\">\\n            <div class=\"col-md\">\\n               \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<h3 style=\"text-align: center;\">Meine Philosophie</h3>\\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>\"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" </strong><br>(Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen)</h4>\\n<p style=\"text-align: center;\">Hippokrates</p>\\n\\t</div>\\n\\n            </div>\\n        </div>\\n     </div>\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                                                      <section id=\"section19\" class=\"lw--footer--style section-footer footer-boxen-konfigurierbar footer-4boxen standard \" name=\"footer_4boxen.standard.static\" data-template=\"\" template-type=\"footer\">\\n\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\n\\t<footer>\\n\\t\\t<div class=\"container\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"row\">\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-content\">\\n                        \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n            <div class=\"footer-logo\"><a href=\"/\" class=\"link-logo\"><img class=\"img-logo\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250306184557streikiene_logo.svg\" alt=\"\" title=\"\" width=\"818\" height=\"235\"></a></div>\\n    \\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-content\">\\n                        \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n    \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<h2>Kontakt</h2>\\n<p><strong>Larisa Streikiene</strong><br>Fach\u00e4rztin f\u00fcr <br>Dermatologie und Venerologie,<br>Allergologie</p>\\n<p>\u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105<br>90409 N\u00fcrnberg</p>\\n<p><a href=\"/kontakt/\">praxis@hautpraxis-nuernberg.de</a></p>\\n<p><a class=\"button-secondary\" href=\"tel:+4991147738065\">TELEFON 0911 47738065</a></p>\\n\\t</div>\\n\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-content\">\\n                        \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n    \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<h2>Telefonische Erreichbarkeit</h2>\\n\\t</div>\\n\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n    <div id=\"teaser-sprechzeiten-grid\"><div class=\"day\"><p>Montag</p></div><div class=\"time\"><p>8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00</p></div><div class=\"day\"><p>Dienstag</p></div><div class=\"time\"><p>8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00</p></div><div class=\"day\"><p>Mittwoch</p></div><div class=\"time\"><p>8:00 - 12:00</p></div><div class=\"day\"><p>Donnerstag</p></div><div class=\"time\"><p>8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00</p></div><div class=\"day\"><p>Freitag</p></div><div class=\"time\"><p>8:00 - 12:00</p></div></div>\\n\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n    \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<p>Termine nach Vereinbarung</p>\\n\\t</div>\\n\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-content\">\\n                        \\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n    \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"content\">\\t<h2>Gesundheitstipp</h2>\\n\\t</div>\\n\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n    <div id=\"tipps\">\\n\\t\\t\\t\\t<p>Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken</p>\\n\\t</div>\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md-12 box-large-1\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md-12 box-large-2\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\n\\n\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t</footer>\\n</section>\\n                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                        <section id=\"section10\" class=\"lw--footer--style section-footernavigation variante-n standard section-version-style-cef26bdf0cd7144c8b26b557df8b7451\" name=\"footer_variante_n.standard.static\" data-template=\"\" template-type=\"footernavigation\">\\n\\t\\t<footer>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"container\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"row\">\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md-2\"></div>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md-8 col-navi\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-navi\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t<nav id=\"sidenavi\"><ul class=\"ul_sidenavi_1\"><li class=\"first\"><a href=\"/impressum/\" title=\"Impressum\" data-urlname=\"\">Impressum</a></li><li class=\"last\"><a href=\"/datenschutz/\" title=\"Datenschutz\" data-urlname=\"\">Datenschutz</a></li></ul></nav>\\n\\n\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md-2\"></div>\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t\\t\\t</footer>\\n</section>                              \\n\\n        \\n          \\n      \\n        \\n\\n                                                                        <section id=\"section30\" class=\"lw--content--style section-teaser footer \" name=\"teaser_footer_kontakt_termine_ausgabe.static\" data-template=\"\" template-type=\"teaser\">\\n\\t\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\t\\t<style>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</style>\\n\\n\\n\\n\\n\\t<div class=\"container\">\\n\\t\\t<div class=\"row\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"teaser_listing\">\\n\\t\\t<div class=\"teaser-wrapper\">\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n                <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'/praxis/sprechzeiten/\\',\\'_self\\')\">\\n                    <div class=\"teaser-content\">\\n                                                    <div class=\"teaser-subheadline\"><i class=\"icon far fa-clock\"></i><span class=\"bezeichnung\">Sprechzeiten</span></div>\\n                                            </div>\\n                </div>\\n            </div>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n                <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'https://www.doctolib.de/hautarzt/nuernberg/larisa-streikiene/booking\\',\\'_blank\\')\">\\n                    <div class=\"teaser-content\">\\n                                                    <div class=\"teaser-subheadline\"><i class=\"icon far fa-calendar-alt\"></i><span class=\"bezeichnung\">Termin Vereinbaren</span></div>\\n                                            </div>\\n                </div>\\n            </div>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t<div class=\"col-md\">\\n                <div class=\"teaser-box\" onclick=\"window.open(\\'tel:+4991147738065\\',\\'_blank\\')\">\\n                    <div class=\"teaser-content\">\\n                                                    <div class=\"teaser-subheadline\"><i class=\"icon fas fa-phone-volume\"></i><span class=\"bezeichnung\">Telefon 0911 47738065</span></div>\\n                                            </div>\\n                </div>\\n            </div>\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t\\t</div>\\n\\t</div>\\n\\n\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t</div>\\n\\t<div class=\"col-button\">\\n\\t\\t<div class=\"teaser-box\">\\n\\t\\t\\t<div class=\"wrapper-button\">\\n\\t\\t\\t\\t<a id=\"back_to_top\" href=\"javascript:;\"></a>\\t\\n\\n\\t\\t\\t</div>\\n\\t\\t</div>\\n\\t</div>\\n</section>                              \\n\\n        \\n          \\n  \\n\\n\\n\\n\\t\\n\\t\\n\\t\\n</div>\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n<script src=\"cache/assets_js.js?v=1744015501\"></script>\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n<script src=\"https://www.hautpraxis-nuernberg.de/cms/cache/vrl_startseite.js?v=1744015499\" type=\"text/javascript\"></script>\\n\\n\\n<div id=\"cboxOverlay\" style=\"display: none;\"></div><div id=\"colorbox\" class=\"\" role=\"dialog\" tabindex=\"-1\" style=\"display: none;\"><div id=\"cboxWrapper\"><div><div id=\"cboxTopLeft\" style=\"float: left;\"></div><div id=\"cboxTopCenter\" style=\"float: left;\"></div><div id=\"cboxTopRight\" style=\"float: left;\"></div></div><div style=\"clear: left;\"><div id=\"cboxMiddleLeft\" style=\"float: left;\"></div><div id=\"cboxContent\" style=\"float: left;\"><div id=\"cboxTitle\" style=\"float: left;\"></div><div id=\"cboxCurrent\" style=\"float: left;\"></div><button type=\"button\" id=\"cboxPrevious\"></button><button type=\"button\" id=\"cboxNext\"></button><button type=\"button\" id=\"cboxSlideshow\"></button><div id=\"cboxLoadingOverlay\" style=\"float: left;\"></div><div id=\"cboxLoadingGraphic\" style=\"float: left;\"></div></div><div id=\"cboxMiddleRight\" style=\"float: left;\"></div></div><div style=\"clear: left;\"><div id=\"cboxBottomLeft\" style=\"float: left;\"></div><div id=\"cboxBottomCenter\" style=\"float: left;\"></div><div id=\"cboxBottomRight\" style=\"float: left;\"></div></div></div><div style=\"position: absolute; width: 9999px; visibility: hidden; display: none; max-width: none;\"></div></div></body></html>' success=True cleaned_html='<div><span>Um unsere Webseite f\u00fcr Sie optimal zu gestalten und fortlaufend verbessern zu k\u00f6nnen, verwenden wir ausschlie\u00dflich technisch notwendige Cookies. Diese sind f\u00fcr die Auslieferung der besuchten Webseite erforderlich.Weitere Informationen zu Cookies erhalten Sie hier: <a href=\"/datenschutz\">Datenschutzerkl\u00e4rung</a></span><div><a>Schlie\u00dfen</a></div></div>\\n<div>\\n<div><ul><li><div><img alt=\"\" class=\"img-logo\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250306184903logo-icon.svg\" title=\"\"/><a href=\"javascript:;;\"></a></div></li> <li><a href=\"/startseite/\" title=\"Startseite\">Startseite</a></li><li><a href=\"javascript:;;\" title=\"Leistungen\">Leistungen</a><div><ul><li><a href=\"/leistungen/\">Leistungen</a></li> <li><a href=\"/leistungen/hautkrebsvorsorge/\" title=\"Hautkrebsvorsorge\">Hautkrebsvorsorge</a></li><li><a href=\"/leistungen/operative-dermatologie/\" title=\"Operative Dermatologie\">Operative Dermatologie</a></li><li><a href=\"/leistungen/lasertherapie/\" title=\"Lasertherapie\">Lasertherapie</a></li><li><a href=\"/leistungen/aesthetische-dermatologie/\" title=\"\u00c4sthetische Dermatologie\">\u00c4sthetische Dermatologie</a></li><li><a href=\"/leistungen/klassische-dermatologie/\" title=\"Klassische Dermatologie\">Klassische Dermatologie</a></li><li><a href=\"/leistungen/photodynamische-therapie-pdt/\" title=\"Photodynamische Therapie (PDT)\">Photodynamische Therapie (PDT)</a></li><li><a href=\"/leistungen/phlebologie/\" title=\"Phlebologie\">Phlebologie</a></li> <li><a href=\"/leistungen/allergologie/\" title=\"Allergologie\">Allergologie</a></li></ul></div></li><li><a href=\"javascript:;;\" title=\"\u00dcber mich\">\u00dcber mich</a><div><ul> <li><a href=\"/ueber-mich/larisa-streikiene/\" title=\"Larisa Streikiene\">Larisa Streikiene</a></li></ul></div></li><li><a href=\"javascript:;;\" title=\"Praxis\">Praxis</a><div><ul> <li><a href=\"/praxis/aktuelles/\" title=\"Aktuelles\">Aktuelles</a></li><li><a href=\"/praxis/philosophie/\" title=\"Philosophie\">Philosophie</a></li><li><a href=\"/praxis/sprechzeiten/\" title=\"Sprechzeiten\">Sprechzeiten</a></li> <li><a href=\"/praxis/anfahrt/\" title=\"Anfahrt\">Anfahrt</a></li></ul></div></li><li><a href=\"/kontakt/\" title=\"Kontakt\">Kontakt</a></li><li><a href=\"/impressum/\" title=\"Impressum\">Impressum</a></li> <li><a href=\"/datenschutz/\" title=\"Datenschutz\">Datenschutz</a></li></ul></div>\\n</div>\\n<div>\\n<section>\\n<header>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div><a href=\"/\"><img alt=\"\" class=\"img-logo\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250306184547streikiene_logo.svg\" title=\"\"/></a></div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<nav><ul><li><a href=\"/startseite/\" title=\"Startseite\"><span>Startseite</span></a></li><li><a href=\"/leistungen/\" title=\"Leistungen\"><span>Leistungen</span></a><ul><li><a href=\"/leistungen/hautkrebsvorsorge/\" title=\"Hautkrebsvorsorge\"><span>Hautkrebsvorsorge</span></a></li><li><a href=\"/leistungen/operative-dermatologie/\" title=\"Operative Dermatologie\"><span>Operative Dermatologie</span></a></li><li><a href=\"/leistungen/lasertherapie/\" title=\"Lasertherapie\"><span>Lasertherapie</span></a></li><li><a href=\"/leistungen/aesthetische-dermatologie/\" title=\"\u00c4sthetische Dermatologie\"><span>\u00c4sthetische Dermatologie</span></a></li><li><a href=\"/leistungen/klassische-dermatologie/\" title=\"Klassische Dermatologie\"><span>Klassische Dermatologie</span></a></li><li><a href=\"/leistungen/photodynamische-therapie-pdt/\" title=\"Photodynamische Therapie (PDT)\"><span>Photodynamische Therapie (PDT)</span></a></li><li><a href=\"/leistungen/phlebologie/\" title=\"Phlebologie\"><span>Phlebologie</span></a></li><li><a href=\"/leistungen/allergologie/\" title=\"Allergologie\"><span>Allergologie</span></a></li></ul></li><li><a href=\"/ueber-mich/\" title=\"\u00dcber mich\"><span>\u00dcber mich</span></a><ul><li><a href=\"/ueber-mich/larisa-streikiene/\" title=\"Larisa Streikiene\"><span>Larisa Streikiene</span></a></li></ul></li><li><a href=\"/praxis/\" title=\"Praxis\"><span>Praxis</span></a><ul><li><a href=\"/praxis/aktuelles/\" title=\"Aktuelles\"><span>Aktuelles</span></a></li><li><a href=\"/praxis/philosophie/\" title=\"Philosophie\"><span>Philosophie</span></a></li><li><a href=\"/praxis/sprechzeiten/\" title=\"Sprechzeiten\"><span>Sprechzeiten</span></a></li><li><a href=\"/praxis/anfahrt/\" title=\"Anfahrt\"><span>Anfahrt</span></a></li></ul></li><li><a href=\"/kontakt/\" title=\"Kontakt\"><span>Kontakt</span></a></li></ul></nav>\\n<div>\\n<a href=\"tel:+495031705120\" title=\"\">\\n<span>Telefon 05031 70512-0</span> </a>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div><a href=\"/\"><img alt=\"\" class=\"img-logo\" height=\"235\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250306184553streikiene_logo.svg\" title=\"\" width=\"818\"/></a></div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<a href=\"tel:+495031705120\" title=\"\">\\n<span>Telefon 05031 70512-0</span> </a>\\n</div>\\n<div>\\n<a href=\"javascript:;;\"></a>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</header>\\n</section>\\n<section>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie\" class=\"colorbox-thumbnail\" height=\"568\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1900x1000-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-390x205-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-500x263-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-767x404-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-991x522-1-85.webp 991w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1199x631-1-90.webp 1199w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1400x737-1-90.webp 1400w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1679x884-1-90.webp 1679w, ../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1900x1000-1-90.webp 1900w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" class=\"colorbox-thumbnail\" height=\"568\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1900x1000-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-390x205-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-500x263-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-767x404-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-991x522-1-85.webp 991w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1199x631-1-90.webp 1199w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1400x737-1-90.webp 1400w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1679x884-1-90.webp 1679w, ../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1900x1000-1-90.webp 1900w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</section>\\n<section>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div> <h1>Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene</h1>\\n<h2>Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie</h2>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div> <p>Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit.</p>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div> <p>Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden.</p>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</section>\\n<section>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Larisa Streikinene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie\" class=\"img-responsive image_bg\" height=\"1080\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1500x1500-1-90.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-390x390-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-500x500-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-767x767-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-991x991-1-85.webp 991w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1199x1199-1-90.webp 1199w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1400x1400-1-90.webp 1400w, ../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1500x1500-1-90.webp 1500w\" title=\"Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div> <h3>Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene</h3>\\n<h4>Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie</h4>\\n<p>Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen.</p>\\n<p>Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen.</p>\\n<p>Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand.</p>\\n<p>Ich freue mich, Sie kennenzulernen!</p>\\n<p><a href=\"/ueber-mich/larisa-streikiene/\">Larisa Streikiene</a></p>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</section>\\n<section>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div> <h2>Ihre Haut in besten H\u00e4nden</h2>\\n<ul>\\n<li><strong>Individuelle Beratung &amp; Behandlung:</strong> Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden.</li>\\n<li><strong>Moderne Technik &amp; schonende Verfahren:</strong> Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit.</li>\\n<li><strong>Pers\u00f6nliche Betreuung &amp; vertrauensvolle Atmosph\u00e4re:</strong> In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent.</li>\\n</ul>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</section>\\n<section>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div> <h2>Leistungsspektrum</h2>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</section>\\n<section>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" height=\"729\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>Hautkrebsvorsorge</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" height=\"729\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>Operative Dermatologie</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" height=\"729\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>Lasertherapie</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" height=\"729\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\u00c4sthetische Dermatologie</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" height=\"729\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>Klassische Dermatologie</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" height=\"729\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>Photodynamische Therapie</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" height=\"729\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>Phlebologie</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<img alt=\"Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg\" height=\"729\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp\" srcset=\" ../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp 390w, ../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp 500w, ../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp 767w, ../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp 800w\" width=\"1080\"/>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>Allergologie</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</section>\\n<section>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div> <h2>Weitere Leistungen</h2>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div> <ul>\\n<li>Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs)</li>\\n<li>Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten</li>\\n<li>Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale)</li>\\n<li>Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren</li>\\n</ul>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div> <ul>\\n<li>Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase)</li>\\n<li>Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage</li>\\n<li>Liposuktion (Fettabsaugung)</li>\\n<li>Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider</li>\\n<li>Narbenkorrektur</li>\\n<li>Wundbehandlung</li>\\n</ul>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</section>\\n<section>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div> <h3>Meine Philosophie</h3>\\n<h4><strong>\"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" </strong>(Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen)</h4>\\n<p>Hippokrates</p>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</section>\\n<section>\\n<footer>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div><a href=\"/\"><img alt=\"\" class=\"img-logo\" height=\"235\" src=\"../item/bild_item-file-src-20250306184557streikiene_logo.svg\" title=\"\" width=\"818\"/></a></div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div> <h2>Kontakt</h2>\\n<p><strong>Larisa Streikiene</strong>Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie,Allergologie</p>\\n<p>\u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 10590409 N\u00fcrnberg</p>\\n<p><a href=\"/kontakt/\">praxis@hautpraxis-nuernberg.de</a></p>\\n<p><a href=\"tel:+4991147738065\">TELEFON 0911 47738065</a></p>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div> <h2>Telefonische Erreichbarkeit</h2>\\n</div>\\n<div><div><p>Montag</p></div><div><p>8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00</p></div><div><p>Dienstag</p></div><div><p>8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00</p></div><div><p>Mittwoch</p></div><div><p>8:00 - 12:00</p></div><div><p>Donnerstag</p></div><div><p>8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00</p></div><div><p>Freitag</p></div><div><p>8:00 - 12:00</p></div></div>\\n<div> <p>Termine nach Vereinbarung</p>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div> <h2>Gesundheitstipp</h2>\\n</div>\\n<div>\\n<p>Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken</p>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n\\n</div>\\n</div>\\n</footer>\\n</section>\\n<section>\\n<footer>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<nav><ul><li><a href=\"/impressum/\" title=\"Impressum\">Impressum</a></li><li><a href=\"/datenschutz/\" title=\"Datenschutz\">Datenschutz</a></li></ul></nav>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</footer>\\n</section>\\n<section>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div><span>Sprechzeiten</span></div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div><span>Termin Vereinbaren</span></div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<div><span>Telefon 0911 47738065</span></div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n<div>\\n<div>\\n<div>\\n<a href=\"javascript:;\"></a>\\n</div>\\n</div>\\n</div>\\n</section>\\n</div>\\n\\n' media={'images': [{'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1900x1000-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 3, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-390x205-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 3, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-500x263-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 3, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-767x404-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 3, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-991x522-1-85.webp', 'data': '', 'alt': 'Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 3, 'format': 'webp', 'width': 991}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1199x631-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 3, 'format': 'webp', 'width': 1199}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1400x737-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 3, 'format': 'webp', 'width': 1400}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1679x884-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 3, 'format': 'webp', 'width': 1679}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1900x1000-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 3, 'format': 'webp', 'width': 1900}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1900x1000-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 4, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-390x205-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 4, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-500x263-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 4, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-767x404-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 4, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-991x522-1-85.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 4, 'format': 'webp', 'width': 991}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1199x631-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 4, 'format': 'webp', 'width': 1199}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1400x737-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 4, 'format': 'webp', 'width': 1400}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1679x884-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 4, 'format': 'webp', 'width': 1679}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1900x1000-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Startseite Leistungen Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie (PDT) Phlebologie Allergologie \u00dcber mich Larisa Streikiene Praxis Aktuelles Philosophie Sprechzeiten Anfahrt Kontakt Telefon 05031 70512-0 Telefon 05031 70512-0 Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u2013 Larisa\\xa0Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Gesunde Haut ist mehr als nur ein sch\u00f6nes \u00c4u\u00dferes \u2013 sie ist Ausdruck von Wohl\\xadbefinden und Lebens\\xadqualit\u00e4t. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis f\u00fcr Dermatologie und Venerologie in N\u00fcrnberg widme ich mich mit viel Einf\u00fchlungs\\xadverm\u00f6gen und Fach\\xadkompetenz Ihrer Hautgesundheit. Als Fach\u00e4rztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs\\xadspektrum \u2013 von der klassischen und operativen Dermatologie \u00fcber moderne Lasertherapie bis zu \u00e4sthetischen Haut\\xadbehandlungen. Mein Ziel ist es, f\u00fcr jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle L\u00f6sung zu finden. Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene Ihre Haut in besten H\u00e4nden Individuelle Beratung & Behandlung: Jeder Mensch ist einzigartig \u2013 und das gilt auch f\u00fcr die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden. Moderne Technik & schonende Verfahren: Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte \u00e4sthetische Methoden \u2013 ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit. Pers\u00f6nliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosph\u00e4re: In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bed\u00fcrfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einf\u00fchlsam und kompetent. Leistungsspektrum Hautkrebsvorsorge Operative Dermatologie Lasertherapie \u00c4sthetische Dermatologie Klassische Dermatologie Photodynamische Therapie Phlebologie Allergologie Weitere Leistungen Operative Entfernung b\u00f6sartiger Hauttumoren (wei\u00dfer und schwarzer Hautkrebs) Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, st\u00f6rende Muttermale) Nagelchirurgie bei eingewachsenen N\u00e4geln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und b\u00f6sartigen Nageltumoren Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase) Behandlung der Hyperhidrose axillaris (\u00fcberm\u00e4\u00dfiges Schwitzen) mittels K\u00fcrettage Liposuktion (Fettabsaugung) Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur h\u00e4ngender Augenlider Narbenkorrektur Wundbehandlung Meine Philosophie \"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare\" (Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen) Hippokrates Kontakt Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie, Allergologie \u00c4u\u00dfere Bayreuther Str. 105 90409 N\u00fcrnberg praxis@hautpraxis-nuernberg.de TELEFON 0911 47738065 Telefonische Erreichbarkeit Montag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Dienstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00 Mittwoch 8:00 - 12:00 Donnerstag 8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00 Freitag 8:00 - 12:00 Termine nach Vereinbarung Gesundheitstipp Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubert\u00e4t senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken Impressum Datenschutz Sprechzeiten Termin Vereinbaren Telefon 0911 47738065', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 4, 'format': 'webp', 'width': 1900}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1500x1500-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Larisa Streikinene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 5, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-390x390-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Larisa Streikinene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 5, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-500x500-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Larisa Streikinene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 5, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-767x767-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Larisa Streikinene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 5, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-991x991-1-85.webp', 'data': '', 'alt': 'Larisa Streikinene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 5, 'format': 'webp', 'width': 991}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1199x1199-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Larisa Streikinene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 5, 'format': 'webp', 'width': 1199}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1400x1400-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Larisa Streikinene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie', 'desc': 'Hautarzt Privatpraxis N\u00fcrnberg \u00b7 Larisa Streikiene Fach\u00e4rztin f\u00fcr Dermatologie und Venerologie \u00b7 Allergologie Schon immer empfand ich gro\u00dfe Faszination f\u00fcr die Haut als unser gr\u00f6\u00dftes Organ \u2013 sie sch\u00fctzt uns, zeigt unsere Individualit\u00e4t und kann viel \u00fcber unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen. Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuf\u00fchren, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit f\u00fcr eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestm\u00f6gliche Ergebnisse zu erzielen. Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben f\u00fchlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosph\u00e4re gehen f\u00fcr mich Hand in Hand. Ich freue mich, Sie kennenzulernen! Larisa Streikiene', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 5, 'format': 'webp', 'width': 1400}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-800x540-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Hautkrebsvorsorge', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 6, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-390x263-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Hautkrebsvorsorge', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 6, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-500x338-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Hautkrebsvorsorge', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 6, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-767x518-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Hautkrebsvorsorge', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 6, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-800x540-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Hautkrebsvorsorge', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 6, 'format': 'webp', 'width': 800}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Operative Dermatologie', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 7, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Operative Dermatologie', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 7, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Operative Dermatologie', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 7, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Operative Dermatologie', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 7, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Operative Dermatologie', 'score': 6, 'type': 'image', 'group_id': 7, 'format': 'webp', 'width': 800}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-800x540-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Lasertherapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 8, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-390x263-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Lasertherapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 8, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-500x338-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Lasertherapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 8, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-767x518-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Lasertherapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 8, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-800x540-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Lasertherapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 8, 'format': 'webp', 'width': 800}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': '\u00c4sthetische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 9, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': '\u00c4sthetische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 9, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': '\u00c4sthetische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 9, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': '\u00c4sthetische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 9, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': '\u00c4sthetische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 9, 'format': 'webp', 'width': 800}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-800x540-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Klassische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 10, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-390x263-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Klassische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 10, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-500x338-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Klassische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 10, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-767x518-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Klassische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 10, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-800x540-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Klassische Dermatologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 10, 'format': 'webp', 'width': 800}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Photodynamische Therapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 11, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Photodynamische Therapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 11, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Photodynamische Therapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 11, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Photodynamische Therapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 11, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Photodynamische Therapie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 11, 'format': 'webp', 'width': 800}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Phlebologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 12, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Phlebologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 12, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Phlebologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 12, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Phlebologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 12, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Phlebologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 12, 'format': 'webp', 'width': 800}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Allergologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 13, 'format': 'webp', 'width': None}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-390x263-1-75.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Allergologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 13, 'format': 'webp', 'width': 390}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-500x338-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Allergologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 13, 'format': 'webp', 'width': 500}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-767x518-1-80.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Allergologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 13, 'format': 'webp', 'width': 767}, {'src': '../item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-800x540-1-90.webp', 'data': '', 'alt': 'Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in N\u00fcrnberg', 'desc': 'Allergologie', 'score': 5, 'type': 'image', 'group_id': 13, 'format': 'webp', 'width': 800}], 'videos': [], 'audios': []} links={'internal': [{'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/datenschutz', 'text': 'Datenschutzerkl\u00e4rung', 'title': '', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/startseite/', 'text': 'Startseite', 'title': 'Startseite', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/', 'text': 'Leistungen', 'title': '', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/hautkrebsvorsorge/', 'text': 'Hautkrebsvorsorge', 'title': 'Hautkrebsvorsorge', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/operative-dermatologie/', 'text': 'Operative Dermatologie', 'title': 'Operative Dermatologie', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/lasertherapie/', 'text': 'Lasertherapie', 'title': 'Lasertherapie', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/aesthetische-dermatologie/', 'text': '\u00c4sthetische Dermatologie', 'title': '\u00c4sthetische Dermatologie', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/klassische-dermatologie/', 'text': 'Klassische Dermatologie', 'title': 'Klassische Dermatologie', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/photodynamische-therapie-pdt/', 'text': 'Photodynamische Therapie (PDT)', 'title': 'Photodynamische Therapie (PDT)', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/phlebologie/', 'text': 'Phlebologie', 'title': 'Phlebologie', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/allergologie/', 'text': 'Allergologie', 'title': 'Allergologie', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/ueber-mich/larisa-streikiene/', 'text': 'Larisa Streikiene', 'title': 'Larisa Streikiene', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/aktuelles/', 'text': 'Aktuelles', 'title': 'Aktuelles', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/philosophie/', 'text': 'Philosophie', 'title': 'Philosophie', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/sprechzeiten/', 'text': 'Sprechzeiten', 'title': 'Sprechzeiten', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/anfahrt/', 'text': 'Anfahrt', 'title': 'Anfahrt', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/kontakt/', 'text': 'Kontakt', 'title': 'Kontakt', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/impressum/', 'text': 'Impressum', 'title': 'Impressum', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/datenschutz/', 'text': 'Datenschutz', 'title': 'Datenschutz', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/', 'text': '', 'title': '', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/ueber-mich/', 'text': '\u00dcber mich', 'title': '\u00dcber mich', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}, {'href': 'https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/', 'text': 'Praxis', 'title': 'Praxis', 'base_domain': 'hautpraxis-nuernberg.de'}], 'external': [{'href': 'javascript:;;', 'text': '', 'title': '', 'base_domain': ''}, {'href': 'tel:+495031705120', 'text': 'Telefon 05031 70512-0', 'title': '', 'base_domain': ''}, {'href': 'tel:+4991147738065', 'text': 'TELEFON 0911 47738065', 'title': '', 'base_domain': ''}, {'href': 'javascript:;', 'text': '', 'title': '', 'base_domain': ''}]} downloaded_files=None js_execution_result=None screenshot=None pdf=None mhtml=None extracted_content=None metadata={'title': 'Private Hautarztpraxis in N\u00fcrnberg \u2013 Larisa Streikiene', 'description': 'Herzlich willkommen in der privaten Hautarztpraxis in N\u00fcrnberg. Wir bieten moderne Hautmedizin mit individueller Beratung und pers\u00f6nlicher Betreuung.', 'keywords': None, 'author': None} error_message='' session_id=None response_headers={'content-encoding': 'gzip', 'content-length': '8168', 'content-type': 'text/html; charset=utf-8', 'date': 'Fri, 25 Apr 2025 09:35:36 GMT', 'server': 'nginx', 'strict-transport-security': 'max-age=63072000; includeSubDomains', 'vary': 'Accept-Encoding', 'x-content-type-options': 'nosniff', 'x-frame-options': 'SAMEORIGIN', 'x-powered-by': 'PHP/8.1.27', 'x-xss-protection': '1; mode=block'} status_code=200 ssl_certificate=None dispatch_result=None redirected_url='https://www.hautpraxis-nuernberg.de/' network_requests=None console_messages=None tables=[]"
  ]
}

--- Markdown Content ---
Um unsere Webseite für Sie optimal zu gestalten und fortlaufend verbessern zu können, verwenden wir ausschließlich technisch notwendige Cookies. Diese sind für die Auslieferung der besuchten Webseite erforderlich.Weitere Informationen zu Cookies erhalten Sie hier: [Datenschutzerklärung](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/datenschutz)
Schließen
  * ![](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250306184903logo-icon.svg)[](javascript:;;)
  * [Startseite](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/startseite/ "Startseite")
  * [Leistungen](javascript:;; "Leistungen")
    * [Leistungen](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/)
    * [Hautkrebsvorsorge](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/hautkrebsvorsorge/ "Hautkrebsvorsorge")
    * [Operative Dermatologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/operative-dermatologie/ "Operative Dermatologie")
    * [Lasertherapie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/lasertherapie/ "Lasertherapie")
    * [Ästhetische Dermatologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/aesthetische-dermatologie/ "Ästhetische Dermatologie")
    * [Klassische Dermatologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/klassische-dermatologie/ "Klassische Dermatologie")
    * [Photodynamische Therapie (PDT)](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/photodynamische-therapie-pdt/ "Photodynamische Therapie \(PDT\)")
    * [Phlebologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/phlebologie/ "Phlebologie")
    * [Allergologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/allergologie/ "Allergologie")
  * [Über mich](javascript:;; "Über mich")
    * [Larisa Streikiene](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/ueber-mich/larisa-streikiene/ "Larisa Streikiene")
  * [Praxis](javascript:;; "Praxis")
    * [Aktuelles](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/aktuelles/ "Aktuelles")
    * [Philosophie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/philosophie/ "Philosophie")
    * [Sprechzeiten](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/sprechzeiten/ "Sprechzeiten")
    * [Anfahrt](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/anfahrt/ "Anfahrt")
  * [Kontakt](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/kontakt/ "Kontakt")
  * [Impressum](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/impressum/ "Impressum")
  * [Datenschutz](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/datenschutz/ "Datenschutz")


[![](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250306184547streikiene_logo.svg)](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/)
  * [Startseite](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/startseite/ "Startseite")
  * [Leistungen](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/ "Leistungen")
    * [Hautkrebsvorsorge](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/hautkrebsvorsorge/ "Hautkrebsvorsorge")
    * [Operative Dermatologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/operative-dermatologie/ "Operative Dermatologie")
    * [Lasertherapie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/lasertherapie/ "Lasertherapie")
    * [Ästhetische Dermatologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/aesthetische-dermatologie/ "Ästhetische Dermatologie")
    * [Klassische Dermatologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/klassische-dermatologie/ "Klassische Dermatologie")
    * [Photodynamische Therapie (PDT)](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/photodynamische-therapie-pdt/ "Photodynamische Therapie \(PDT\)")
    * [Phlebologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/phlebologie/ "Phlebologie")
    * [Allergologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/leistungen/allergologie/ "Allergologie")
  * [Über mich](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/ueber-mich/ "Über mich")
    * [Larisa Streikiene](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/ueber-mich/larisa-streikiene/ "Larisa Streikiene")
  * [Praxis](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/ "Praxis")
    * [Aktuelles](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/aktuelles/ "Aktuelles")
    * [Philosophie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/philosophie/ "Philosophie")
    * [Sprechzeiten](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/sprechzeiten/ "Sprechzeiten")
    * [Anfahrt](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/praxis/anfahrt/ "Anfahrt")
  * [Kontakt](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/kontakt/ "Kontakt")


[ Telefon 05031 70512-0 ](tel:+495031705120)
[![](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250306184553streikiene_logo.svg)](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/)
[ Telefon 05031 70512-0 ](tel:+495031705120)
[](javascript:;;)
![Fachärztin für Dermatologie und Venerologie · Allergologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250326123152dermatologie_streikiene01.webp-1900x1000-1-100.webp)
![Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in Nürnberg](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250326123149dermatologie_streikiene02.webp-1900x1000-1-100.webp)
# Hautarzt Privatpraxis Nürnberg – Larisa Streikiene
## Fachärztin für Dermatologie und Venerologie · Allergologie
Gesunde Haut ist mehr als nur ein schönes Äußeres – sie ist Ausdruck von Wohl­befinden und Lebens­qualität. In meiner modernen Hautarzt Privatpraxis für Dermatologie und Venerologie in Nürnberg widme ich mich mit viel Einfühlungs­vermögen und Fach­kompetenz Ihrer Hautgesundheit.
Als Fachärztin biete ich Ihnen ein breites Leistungs­spektrum – von der klassischen und operativen Dermatologie über moderne Lasertherapie bis zu ästhetischen Haut­behandlungen. Mein Ziel ist es, für jede Patientin und jeden Patienten eine individuelle Lösung zu finden.
![Larisa Streikinene Fachärztin für Dermatologie und Venerologie · Allergologie](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250325090224streikiene02.webp-1500x1500-1-90.webp)
### Hautarzt Privatpraxis Nürnberg · Larisa Streikiene
#### Fachärztin für Dermatologie und Venerologie · Allergologie
Schon immer empfand ich große Faszination für die Haut als unser größtes Organ – sie schützt uns, zeigt unsere Individualität und kann viel über unsere Gesundheit verraten. Deshalb habe ich mich der Dermatologie verschrieben und freue mich, meinen Patientinnen und Patienten mit meinem Fachwissen und meiner Erfahrung zur Seite zu stehen.
Mein Schwerpunkt liegt in der Diagnostik und Therapie von Hautkrebs sowie der operativen Dermatologie. Dabei ist mir besonders wichtig, nicht nur medizinisch notwendige Behandlungen durchzuführen, sondern auch den Menschen hinter der Diagnose zu sehen. Ich nehme mir Zeit für eine umfassende Beratung und setze auf moderne, schonende Verfahren, um bestmögliche Ergebnisse zu erzielen.
Mir ist es wichtig, dass Sie sich in meiner Praxis gut aufgehoben fühlen. Medizinische Kompetenz und eine vertrauensvolle Atmosphäre gehen für mich Hand in Hand.
Ich freue mich, Sie kennenzulernen!
[Larisa Streikiene](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/ueber-mich/larisa-streikiene/)
## Ihre Haut in besten Händen
  * **Individuelle Beratung & Behandlung:** Jeder Mensch ist einzigartig – und das gilt auch für die Haut. Ich nehme mir Zeit, um gemeinsam mit Ihnen die beste Behandlungsmethode zu finden.
  * **Moderne Technik & schonende Verfahren:** Ob nichtinvasive Hautkrebsdiagnostik, Laserbehandlungen oder sanfte ästhetische Methoden – ich setze auf innovative Verfahren mit hoher Wirksamkeit und maximaler Sicherheit.
  * **Persönliche Betreuung & vertrauensvolle Atmosphäre:** In meiner Privatpraxis stehen Ihre Bedürfnisse im Mittelpunkt. Mein Team und ich begleiten Sie einfühlsam und kompetent.


## Leistungsspektrum
![Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in Nürnberg](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250326115927hautkrebsvorsorge_streikiene.webp-800x540-1-100.webp)
Hautkrebsvorsorge
![Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in Nürnberg](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250326115930operative-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp)
Operative Dermatologie
![Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in Nürnberg](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250319114553lasertherapie_streikiene02.webp-800x540-1-100.webp)
Lasertherapie
![Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in Nürnberg](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250326120848aesthetische-dermatologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp)
Ästhetische Dermatologie
![Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in Nürnberg](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250326120356allgemeine-dermatologiestreikiene.webp-800x540-1-100.webp)
Klassische Dermatologie
![Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in Nürnberg](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250326115938photodynamische-therapie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp)
Photodynamische Therapie
![Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in Nürnberg](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250326115941phlebologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp)
Phlebologie
![Detailaufnahme in der Hautarzt Privatpraxis Streikiene in Nürnberg](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250326115945allergologie_streikiene.webp-800x540-1-100.webp)
Allergologie
## Weitere Leistungen
  * Operative Entfernung bösartiger Hauttumoren (weißer und schwarzer Hautkrebs)
  * Wiederherstellung von Hautdefekten nach Tumorentfernung mittels Lappenplastiken oder Hauttransplanten
  * Entfernung gutartiger Hauttumoren (z.B. Atherome, Lipome, störende Muttermale)
  * Nagelchirurgie bei eingewachsenen Nägeln (Unguis incarnatus) sowie bei gut- und bösartigen Nageltumoren


  * Operative Therapie des Rhinophyms (Knollennase)
  * Behandlung der Hyperhidrose axillaris (übermäßiges Schwitzen) mittels Kürettage
  * Liposuktion (Fettabsaugung)
  * Oberlidstraffung (Blepharoplastik) zur Korrektur hängender Augenlider
  * Narbenkorrektur
  * Wundbehandlung


### Meine Philosophie
#### **"primum non nocere, secundum cavere, tertium sanare"**(Erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein, drittens heilen)
Hippokrates
[![](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/item/bild_item-file-src-20250306184557streikiene_logo.svg)](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/)
## Kontakt
**Larisa Streikiene** Fachärztin für Dermatologie und Venerologie,Allergologie
Äußere Bayreuther Str. 10590409 Nürnberg
[praxis@hautpraxis-nuernberg.de](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/kontakt/)
[TELEFON 0911 47738065](tel:+4991147738065)
## Telefonische Erreichbarkeit
Montag
8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00
Dienstag
8:00 - 12:00 | 13:00 - 16.00
Mittwoch
8:00 - 12:00
Donnerstag
8:00 - 12:00 | 13:00 - 17.00
Freitag
8:00 - 12:00
Termine nach Vereinbarung
## Gesundheitstipp
Sonnenschutz (Creme / Kleidung) bis zum Ende der Pubertät senkt das Risiko an dem schwarzen Hautkrebs (Melanom) zu erkranken
  * [Impressum](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/impressum/ "Impressum")
  * [Datenschutz](https://www.hautpraxis-nuernberg.de/datenschutz/ "Datenschutz")


Sprechzeiten
Termin Vereinbaren
Telefon 0911 47738065
[](javascript:;)
